搞唔撚掂

好撚驚同不安 訓唔到 狂睇現場情況
有無可以同我講下嘢

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

1118 跨界別大三罷
集中post

無事，有咩想講？

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

好撚驚 聽住窗外嘅聲

好多手足攻緊入黎，但佢地火力真係好撚勁

小休一陣先，我地好快到

樓豬係屋企？

我唔係理大啊

震撼彈簡易教學

你住hh？

睇文句，佢唔似喺poly

早d訓，聽朝頭車出啦屌

Keep claim 深呼吸

有車就衝

唔撚使驚，一個鐘後望向東邊既第一線曙光。

快啲休息 頭班車

依家係屋企唔緊要
聽日黎明行動要人
你咪撚唔出黎呀

瞓唔到就睇下youtube positive 嘅文宣

想問下聽日出到黎可以點做

唔好太灰心諗埋一邊